Moja kamarada QQQ hezký divka. Ona studuet v Rusko na medicinske fakulte. Ona má auto a přitela Olega. Ona ma svetlý vlasy a hloubý očí. My s nej život v jednom domů. Ona líbí se chodít na prochazku, do kavárny, do klubu, poslouchat hudbu, tancevat. Ona moc líbí kuchařit ((kuřicu s sýrom)). QQQ mátka má lekarný. QQQ má sestru, ona doktor. Sestra má děti a manžela. QQQ nejhodně kamaradka!
